做緊飲食業入一入來

屌你老母做9咁做

真係好撚慘

岩先放工

日日七至十一

成個場得我一個做

呢段時間得我一個汁野

咩場來？

掛名大公司 炒散2日

啊仔 做野啦 散野啦

啊姐 我屌你 我屌你老母啊

做緊pizza express

忙到西咁

見到都慘
所以食親野都幾好禮貌

狗都唔做啦，點解唔轉

狗做

大時大節 對服務業一定會再額外禮貌啲

後悔當日點解唔讀好d書啦柒頭

Pt番2日

😭😭😭😭好5開心

我覺得飲食業最閪既係經理/senior對𡃁既態度

有個好好既姐姐 炒左碗飯比我食

佢地對好 但有個35識7既8婆針9me

蟲蟲啊 幫手散野啦

叉電器都漏埋 我屌